點解大量痴線佬仲會選擇蠃登

以上就係最近同外國FD子嘈緊內容 問我點解會簡浸浸,佢會簡拜登
好多美左思想呢家係咁

Did you not ask his opinion on Hunter’s laptop?

將trump同Biden個名對換就已經係好好既argument

第一句已經fail，叫佢睇下呢排d 新聞先，憑咩覺得 biden 比 Trump 更可信？

因為佢地覺得新聞係老屈佢個仔同蠃登本人

有fd第一次投trump，原因唔係支持trump既政策都唔係憎拜登，事實上佢立場係接近民主黨個邊，但佢驚左極左勢力，PC Culture、Cancel Culture等等，佢認為極左已經去到失控既地步，無所不用其極壓制所有其他意見，而民主黨越來越向極左靠近

佢講左句總結左佢既思想︰

"Totalitarianism starts with the suppression of freedom of speech."

痴線

But with Trump in office its much more likely for the US to become more like China than the other way around.

無嫁啦,唯有靠投票證明

二十世紀初既極左思想再現

歷史不斷重複

話佢地張自己嘅個人情感當做理據去證明trump 有問題已經有邏輯謬誤咪得, 大家都出證據又話大家都係fake news 咪出stat, 美國好就好在乜stat 都係公開數據

講到累 對家真係阿叻MODE

twitter 戰線

左翼不嬲係美國都存在, 尤其讀過下書又不事生產果D, 平時TAKE下野扑下野, 屌下資本主義就當自己係NEW AGE LEFT

比佢睇黑人改投trump段片

Not true
False
Not true not true
False false false

但侵fuck china係有實例
淨係制裁香港公司都夠斬緊中國外匯收入
制新彊堆官直頭令全美國要搵新sourcing

正確，民主黨果種輿論控制危險過俾有錢佬坐大

以道德掛師的民主黨點解唔出黎回應電郵的真偽？

出面唔係有幾個PO話簽名唔係兒登JR 又話假 又炒車之類咩,洗版洗到傻 個個阿叻上身

美國民主黨唔用正攻法，就係咁用媒體玩side track, 點企道德高地？？

一邊陰D陰D出料 一邊一野ALLIN話咩都係假流料 呢樣其實幾好睇,
浸咁樣令對家或未決定投票既人白票射落海 兩個都係SHIT寧願唔投(本身投票就50+係最高 而50+既人係會投浸)

痴線嫁佢地